其實馬會點賺錢？

剩係呢幾隊波都輸到馬會爆廠了。。。
黎緊熱刺又刷足成季角球
好擔心馬會會唔會蝕到要炒人
咁大把人失業會好慘。。。
失業就唯有賭波啦。。。之後馬會又輸錢
又更多人失業

慈善機構

4:2

你講曬出黎我點贏牙 屌你

見大家4:2損手爛腳唔忍心

OK 全職賭波

9月先有正常波賭了

你地向馬會買咩 佢地就買番其他博彩公司既相同項目
馬會個賠率咁低 輸錢係輸你既錢 贏就佢食一水
利申估

輸4:2既學費 即刻賺番

都係打過和 求大家開心only

淨係射d 盤出去都實賺啦 馬會個賠率咁on9